林鄭嘅語文能力真係幾勁，呢樣係不爭嘅事實

不過我覺得佢真係一個只係讀死書嘅人，佢上到呢個位都只不過係不斷show自己嘅語文能力，以我嘅睇法我覺得佢只不過似係一個炫耀自己年年考第一嘅人，好似今朝睇佢開行政會議之前見記者，無啦啦講中東呼吸綜合症MERS嘅英文全名Middle East respiratory syndrome，但明明佢一直講緊中文，又冇人問緊佢英文，但佢就自己順便講埋英文全名出嚟

佢研究英文研究得好透徹，好明顯有做足功課同做好準備，但係我想講坐到呢個特首嘅位置只係靠語文能力係唔夠，不過我知點解中央會揀佢做特首，就係因為佢語文能力特別出眾，所以佢可以造就出更好嘅語言偽術，好似之前點都唔講撤回，要講成暫緩、壽終正寢、the bill is dead，連獨立調查委員會都俾佢扭曲成獨立檢討委員會

但不幸之中嘅大幸，好彩香港人係醒目嘅一群，有用腦，唔會俾佢呢啲陰招陰到

基本嘢啫
唔使咁抬舉喎清

好難咩

樓主做乜撚 依個位語文能力勁就做到？

但我唔覺得係基本嘢，我覺得佢嘅語文能力真係比正常香港人勁啲，你出街問人MERS嘅全名，我相信唔Google嘅話應該冇乜邊個答到你

歷任法國總統都曉幾種語言,有部分人識藝術野

只可以講條毒婦見人用英文問野個流西水樣好核突

咩事
而家連林奠都有打手手

"Middle East respiratory syndrome"
只要讀過舊制CE程度 Bio
有邊隻字你會唔識?

咁樣就覺得語文程度勁?

on9 樓主自己廢 吹到7婆上天

考第一考到八成幾反對率

特首比正常香港人勁唔係應該咩？

更何況你開得記者會梗係做齊基本功課
樓豬係咪連小學背默都唔掂？

佢個年代你搵個hku 英文廢既俾我睇

樓主想曲線定係點

語文好通街都係啦
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

咁係因為唔係日常用字姐
林鄭出得黎講 應該睇左好多報告
咁唔代表佢特別叻

語文能力勁去做翻譯啦
做特首要嘅係管理能力同政治智慧啊
不過做支共隻狗，佢夠曬服從能力

唔覺有幾勁，勁就呃到香港人啦

我仲以為係吹奏緊林鄭即時對答流利
但其實係林公公果種答非所問,根本就0分
點知係知Middle East respiratory syndrome就叫英文好

Mers has killed more than 400 people in Saudi Arabia since 2012 and is considered a deadlier but less infectious cousin of the Sars virus that killed 299 people in Hong Kong in 2003. The Middle East respiratory syndrome (Mers)

有睇報紙都知

樓主五毛黎又亂帶風向
block+拉

求其hku Lang 都吊打佢啦

人地年年考第一架
同見過steve job嗰個一樣咁把炮

五毛
不推文回覆
完全封鎖

Onlun9 無啦啦用語文讚佢做乜 佢做呢個位語文好只係最基本 唔通甲組足球員會唔識踢波咩

MERS有聽過個中文名嘅話其實好撚容易諗到個英文全名係咩
林奠英文係好但係咁樣show唔到佢係好囉

AO出身英文點會唔叻

語言勁對個位有閪用咩
最緊要識得奶

因為佢係一個公務員機械人
政府所有文件都係第一個簡寫會括住全寫
但一個正常人講野點會咁講返出黎

新潮文？

佢勁唔勁都好 你個例子真係好垃圾

AO出身

搵個成績差嘅都難

樓主見識太少

下 你落港島區是但一間小學問都識啦

有幾叻？
大學做presentation大把人中英文自由轉換 對答如流
唔覺佢有咩咁特別

689英文都ok架 樓主唔讚？

On9 ?

拉

其實麥當勞英文係mc Donald
大家唔好以為佢係司儀
其實佢係master chef
九唔搭八同鳩嗡就語文能力好咩
成日比利君亞串
睇過？有幾好呀？

好老實咁講
都講得出"中東呼吸綜合症"
講埋"MERS", 逐個字估
ME都估到係Middle East
尾個S斷估都會估係同"症"有關, 中學聽過書都識唐氏係叫"Down syndrome"下話
R 就唔算常用字, 但係中學掂過少少bio 都應該識 respiratory system

你話隨街搵個人問, 要諗陣先答到係正常, 始終唔算常用字詞
如果你真心覺得冇人識...

真，我教個間d小學生都識

google左就識 咁點解會勁
柒婆google左又話你知咩

難聽啲講
呢啲語言妓巧剩係impress到班讀書少嘅廢老

推

呢個位要夠無恥先做到

撤回呢兩隻字都要學左兩個月先識讀 勁乜撚野

想知樓主英文有幾差
咁都打到篇廢文

但係智商差

today呢我eat左個high tea ar

乳暈 能力？

呢個ＰＯＳＴ既低能程度好令人困擾。。。

關我撚死咩

下? 中東呼吸綜合症英文都唔識係你文盲喎
唔係777勁

咁都吹奏

呃緊中共班傻西姐
講句respiratory syndrome嚇嚇佢地

大佬唔好咁真心膠啦
知道係正常 handle件事係佢職責
咁都可以搞到你高潮

出黎做野上到位個班都係講野叻架啦

on9 post

識個英文名 — Middle East respiratory syndrome

就好勁？

May I Fuck your mother ? 我成句嚟tim

我屌你老木啦

啱啱睇完隔離台灣醫生個post學識咗MERS

正式宣布連登仔語文能力真係幾勁

講吖
你係咪林奠啲𡃁？

唔基本
你睇下董伯伯 689 果時講野1999
講緊係要面對咁多人做speech
好聽得黎又要婉轉奶共幫下大陸講說話
唔係咁容易

文科普通英文

佢識醫學/法律就話啫

中 middle 小學 2年班英文
東 east 小學2年班英文
呼吸 respiratory 中三bio
綜合症syndrome 中三bio

其實唔難

習近平講野叻唔叻
民健聯班傻9講野叻唔叻

may I fuck your mother 都講得出口
柒到

我究竟睇左啲咩

中共要揀嘅係唯命事從嘅人，佢叫你做乜就做乜，唔會say no, 林鄭係鐘意証明自己能力嘅人，你比個task 佢，佢就想盡辦法去完成，咁就覺得自己mission complete, 好有能力咁.....
由佢上任至今所有政策全傾斜，有冇站過係香港人嗰邊？讀咁多書就係用返嚟對付自己香港人，呢啲人渣唔死都冇用......

講乜撚野mers 問我中東呼吸綜合症英文就答到啦 屌你個閪

呢幾個字真係深肯定英文小學science 4 年班教過respiratory個字

WARS?

唔計幾個傻鳩 其他講野其實唔差啦

依家turn down晒做小一二架啦 真香港人個班⋯
幫小學補習 係佢地個常識（英文）度見過

痴撚線 炒撚哂D打手佢 咁撚樣既質素 咁既民望以為請個連登小編可以解決 用屎忽諗野？

係咪痴線架敵人都吹奏，佢英文勁又點呀 做人做事垃圾呀，目中無人 專政 獨裁，搞到香港咁佢係最大元凶呀 恨不得立即制裁佢呀

大佬人地林鄭70年代讀港大
又AO出身
語文能力點會唔勁？

樓主中幾

好撚柒
未見過人講英文可以正常同流利就以為全香港都好似樓豬自己咁食螺絲
好心啦 林奠呢個水平喺首長級黎講根本係basic requirement 唔明點解咁都有得吹奏

咁撚愛國
用福建話、潮州話、上海話、客家話講一次就話你勁啦

Form 7 都識既英文，勁個閪

英文好過佢嘅人大把啦，佢最叻係講大話，呢個先係不爭嘅事實

你對比下班警魔高層堆英文簡直係天災級

我成日覺得班警司考ielts會低分

記得2017行政長官選舉辯論入面，有個人上台問林鄭月娥知唔知道咩係basel III
林鄭月娥定左格咁唔識答
SARS, MERS收皮啦

Middle East respiratory syndrome
讀過高中bio都應該識

港英時代文官精英主義底下嘅人才。或者佢政治目光可能未必夠其他國家領導人咁高瞻遠矚，但佢語文能力豈能受到質疑

係你英文唔好姐

邊間小學咁把炮

利申兼職補習

吓 如果佢都叫幾勁
咁陳方安生果啲出口成文算係咩？
唔好吹奏條賤婦啦

我覺得林奠呢啲係無恥
唔係語文能力高

我明呀
佢真係好幼稚
你唔覺佢次次講普通話
都覺得自己讀得岩好叻 個樣好得戚咩
60幾歲人都仲當自己妙麗格蘭傑

試列舉香港正苦體制內(除民選議員外)唔是垃圾之成員

林鄭英文係勁，但係你對於佢識講Mars就射左既人黎講，你根本未睇得出佢英文何以為之勁，反映你本身英語低於平均水平

做咗功課先出嚟拋書包㗎嘛，梗係識啦

唔通我而家無啦啦講句2,4-dinitrophenylhydrazine代表我化學勁咩

有幾勁？

人哋以前係英國領事館做起碼英文有母語程度

聖心

得知你勁

so?
討論黎托咩

呢啲係佢嘅日常
同啲毒撚識初音日文點讀一樣係基本

你班撚樣都痴線
咁都屌樓主
個個剩係睇標題

外國總統識幾種語言或者係因為佢係天才，有領導才能。
我地果個只係讀死書，鐘意認叻，之後就無了

要視孚你講咩為之勁，如果係論考試能力既話剛林鄭作為四十年前既港大高材生係勁，論做官僚寫文件都係勁。但係如果論負擔事做領袖既話佢係垃圾，論人情世故係垃圾，垃圾到隨時你搵個中小企老闆做領袖都有分寸過佢。自佢係垃圾會寸啲建制派有份通過提升生果金年齡下限政府提案，已經好肯定呢個人係會主動搞到眾叛親離既人。

毅進連登仔？

所謂「知己知彼，百戰百勝」

要打低敵人先要了解敵人，知道敵人嘅底細，摸清認清敵人嘅能力，通常打輸嘅原因係因為我哋成日都避而不談別人所擁有嘅能力

已經諗到中共下個報道寫乜

真係基本野 對佢地黎講

特別佢地呢班港英政府出身既AO

全部英文都勁係真

但呢樣係理所當然 唔使特別讚

老鼠成讀書黎計本身都係屈機lv啦
仲要佢個個年代

係唔識講人話

佢最勁係普通話口音
d 大陸人都講過佢口音超正
應該有心學
同曾俊華 一齊去見習，第一印象已經加分

14m26s
現場觀眾問：點睇國際清算銀行制定巴塞爾協議III，Basel III
林鄭：唔可以比制度綁死，最緊要領導，leadership

經常聽/睇英文版新聞就會識既字黎
當然唔係個個香港人都會睇SCMP

我估樓主你覺得佢勁既原因分別係佢知道MERS既全寫同點讀日日睇咁多報告 知個全寫好正常至於點讀 我估應該有唔少人都可以拼出黎既

jm9
大把香港人都中英夾集啦
關勁唔勁咩事

所謂「知己知彼，百戰百勝」

要打倒敵人先要了解敵人，知道敵人嘅底蘊，摸清認清敵人嘅能力，通常打輸嘅原因係因為我哋成日都避而不談別人所擁有嘅能力

所以我哋必須要承認某啲事實，如果唔係最後只會同「諱疾忌醫」一樣，最後死咗都唔知咩事

但係唔係個個得
你睇下維尼

咁都叫勁樓主到底有幾差先搞到連林奠呢啲垃圾都吹奏

第一我唔覺得佢有領導能力
第二你敵人係共產黨
第三你知完林奠有「語文」能力
你拆到招未
有個腦停留係2014年傘運
小組討論，無目的無遠見無行能無影響，消散意民

佢咪又係前一晚google 完

40萬一個月仲唔係應份基本能力?

當年做AO真係睇呢啲語文能力
以前有英國佬話你知點做，但你又學唔到人地嘅政治智慧
結果政策咪離晒地、又唔明點解錯囉

語文能力勁但係冇人性呢

蠢得濟點做大魔王

做得呢個位緊係好

不過有d口音

華人計應該係skr最好

外國人都比佢滿分

同我個名一樣

太skr了

同意林鄭英文唔差 但Middle East respiratory syndrome

中三bio

結論
樓主太廢 見識少

維尼小學程度

真係勁既話我只服skr 里語 速度 發音 都好準

太skr了

正解
佢英文叻係應份
但係都唔會係舉呢個例子掛

一個所謂嘅國際金融中心嘅政府首腦 竟然夠膽講唔可以俾Basel iii綁死 量緊要係領導 仲痴撚線過喺支共做官但就話唔好俾甴總思想綁死

盧偉聰

下 up得出mers個全寫就叫語言能力好?
背稿咋喎 英文攞F都做到

咁就大到你㗎啦？

佢唔係無能力
只係為咗利益出賣咗靈魂

含蛇當年喺HKU仲要係讀social sci 佢咁都畢到業都算係奇蹟

咁又係

肛澤民識八國語言添
咁又點

所謂「知己知彼，百戰百勝」

要打倒敵人先要了解敵人，知道敵人嘅底蘊，摸清認清敵人嘅能力，通常打輸嘅原因係因為我哋成日都避而不談別人所擁有嘅能力，而且成日一講人哋嘅能力就俾人話係吹奏，我覺得呢個係壞習慣

所以我哋必須要承認某啲事實，如果唔係最後只會同「諱疾忌醫」一樣，最後死咗都唔知咩事

我哋要敢於正面面對，就算我唔想承認都好，但人哋的而且確係有咁嘅能力

我認為就算係難聽嘅說話我哋都要聽，簡單嚟講就好比唐太宗同魏徵一樣，魏徵經常講一啲唐太宗做我唔好嘅事，令到唐太宗大怒，但當鎮定下來之後就會覺得魏徵講嘅嘢好有道理

我一直覺得我哋而家差一個好似魏徵咁樣嘅人

正解

普遍AO特色都係做緊邊邊範就會識得吹果範嘅嘢
呢排中国肺炎咁hit 柒婆事前點會無溫過吓書就出黎見記者啊 咁都吹奏樓主中學畢業未啊？

馬克隆講英文我真係一句都聽唔明

我冇講過佢有領導能力喎

個個Present前都會練下啦
老實講 人地試到呢個位 真係唔好當人on9

我冇讀過ce bio,常識黎架咋喎

英文好？？？Society 嘅article 就唔會用 the啦！
從來都無得 "the society"，只有"this society", "a society"...

望佢中Sars死！

識得字多=語文能力勁？

咁不嬲都講緊佢讀書係叻㗎啦
so?

樓主勁d
咁都擦到林鄭鞋